前面太多的比賽 注定要分開

im not gay